其實美國佬真係好撚醒😎

知道你哋班大中華膠 (支、港、澳、台) 冇節制生育依個概念，最 enjoy 兒孫滿堂 (冚家逼)，所以早喺四五十年前就開始引入基因改造糧食俾大中華地區

美國佬嘅險謀好簡單，就係要先壟斷衣、食、住、行嘅業務，再廉價提供基因改造糧食俾各位大中華膠。以大中華膠嘅智商，只要佢哋冇糧食問題就會不停咁生仔

生撚到人口爆棚就係美國佬嘅收成期，因為美國佬已經擁有四大糧商同巨企可以係咁閹割班大中華後代

到最後，錢就美國佬坐喺美國慢慢賺，你哋慢慢逼、慢慢捱、爭學校、爭資源

現時嘅食物鏈應該係咁：

美資大財團 > 本地大財團 & 高官 > 中產 / 專業人士 > 輔助專業 / 勞動人士 > 賤民

如果當年冇基因改造糧食，可能而家大中華區八成人口都唔會存在

當年大英帝國就係知道華人有鐘意濫生育嘅劣性喺度，先至會搞家計會

低等黃皮狗睇得自己那麼高 人地根本唔想理你班垃圾

前提係大陸土壤種唔到嘢食都喺美國計算之內